{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_055918",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6913679'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-06-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "가정간편식 _ 꼬막마늘종볶음"
    },
    "text": "家庭簡便食_ハイガイニンニク種炒め\\n\n旬のニンニクと小貝で作ったハイガイの煮物は、塩味が効いていて歯ごたえがあります。 この煮物は美味しいおかずとしておすすめです。調理時間 : 15分以内 , 材料 : ニンニク, 茹でたハイガイ、醤油, 水, 梅エキス, ごま油 , レシピ ： にんにく芽はよく洗って56cmの長さに切って準備します 沸騰したお湯に入れてしばらく茹でます 流水ですすいで熱冷まします 醤油(4T) 水(4T) 梅エキス(1T)を入れてぐつぐつ煮ます 醤油が沸騰したら、茹でたにんにく芽を入れて炒めます 茹でたアサリを入れて炒めます ごま油をかけて仕上げます 塩味で美味しいにんにく芽のハイガイ炒めの完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの調理時間は何分ですか？",
            "answer": "調理時間は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "このレシピの材料は何ですか？",
            "answer": "材料はニンニク、茹でたハイガイ、醤油、水、梅エキス、ごま油です。"
        },
        {
            "question": "ニンニクの準備方法は何ですか？",
            "answer": "ニンニク芽はよく洗って5~6cmの長さに切って準備します。"
        },
        {
            "question": "ハイガイはどのように茹でますか？",
            "answer": "沸騰したお湯に入れてしばらく茹で、流水ですすいで熱を冷まします。"
        },
        {
            "question": "醤油、水、梅エキスを入れて何をしますか？",
            "answer": "醤油、水、梅エキスを入れてぐつぐつ煮ます。"
        },
        {
            "question": "炒める時に使う油は何ですか？",
            "answer": "炒める時にごま油を使います。"
        },
        {
            "question": "最後にどのように仕上げますか？",
            "answer": "最後にごま油をかけて仕上げます。"
        },
        {
            "question": "この料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "この料理の特徴は塩味が効いていて歯ごたえがあります。"
        },
        {
            "question": "この料理は何のおかずとしておすすめですか？",
            "answer": "この煮物は美味しいおかずとしておすすめです。"
        },
        {
            "question": "この料理の味はどうですか？",
            "answer": "この料理は塩味で美味しいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 277
    }
}